鬍鬚仔：韓國瑜輸堡 明日發售

青衣街市間鬍鬚仔

佢仲話：只限聽日呀！如果韓國瑜親身我黎！我免費整比佢食

長發街市先岩

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

唔怕生壞命，最怕改錯名

korean fish lost burger

正